曼城今晚輸硬， 贏到我幫趙敏奶西

又想奶西又想鏝贏，你都幾大貪
利申：鰻

咁益你

我都想奶

咪撚係

我幫樓豬頂

講到真係贏咗就有得奶咁

贏硬都有得燈

輸既話我奶趙敏全身
贏既話我奶芷若西

你今晚飽喇

陳鈺琪版

汪明荃版

1:2

1:3

敏敏我來了